開個網站賣自己影既咸相你話佢係咪傻傻地

真係不知所謂

樓主影完 上黎宣傳

而家叫電子雞